A7ii配milvus 85.4點睇?

因為小弟定焦得35同50
玩左兩年覺得都幾需要85
想睇下大家點睇呢支鏡? 咁上下價錢又有咩推介?
af mf唔係考慮因素 最緊要靚

靚，sony G master 85 1.4 夠哂靚

橫掂都手動，諗住用咩接環

85GM

Why not OTUS 85mm?

batis呢？

otus貴成個double喎巴打

接環野我唔熟 一個都唔識
a7ii都係諗住月尾先買

batis好似無milvus咁好 不過有af

仲有原生Loxia喎

GM 散景王

最大光圈2.4? 好似唔夠

milvus散景唔好咩?
我想睇埋 c記支FD85.2

夠唔夠sharp?

GM係設計出嚟Sell散景喎

同otus 85比又點

你會拎支Otus出街用先講嘢啦

Milvus 太重，落a7會好唔balance，好易攰
點解唔試吓Loxia 2.4/85??

佢話光圈唔夠大

其實幾時開始個個都剩係追大光圈
我覺得2.4夠用有突
利申開心使用中

若然係ef/fd 85.2 配a72呢
搭單問埋 5d4點睇?
因為小弟覺得有部大機看門口都係需要的